喺唔打車輪既情況下，無套扑野會否傳染武漢肺炎？

會
因為體液都可以傳染

咁戴返個套呢

如果你扑嘢冇交換口水冇奶任何嘢，確保個套冇穿咪唔會
不過咁樣扑黎不如打飛機好過

條女叫一聲都噴到飛沫上你身啦

條女要戴口罩，唔可以掂到佢d 水

姐係你頂唔順要去叫雞了?

下世平安